有冇人呢幾日喺柏林

啱啱畢業
獨遊幾日之後就番香港守護家園
本身想早d飛點知轉唔到機票
呢幾日有冇人係柏林
可以食個飯
Tg: firebobo

推～